屌喇星！基哥原來鎅左成萬幾票

不過鎅嘅係陳凱恩嘅票
反正你人哥都唔承認基哥係民主派

樓主突破盲腸了

事實